<resources>
    <string name="app_name">Pubg Mobile Guide</string>

    <string name="download_title">Как скачать PUBG Mobile</string>
    <string name="download_description">В отличие от людей из Epic Games, которые решили, что 30% -ное сокращение своей прибыли было слишком большим, PUBG Corp сделала PUBG Mobile доступным в iOS App Store, Google Play и через прямую загрузку APK для Android. В нее можно играть бесплатно как на iOS, так и на Android, с приложением покупки косметических предметов.
Чтобы установить PUBG Mobile, просто перейдите в магазин приложений для своей платформы и выполните поиск в PUBG Mobile. Это должен быть первый результат с названием «PUBG MOBILE». Как только вы найдете его, нажмите кнопку загрузки, и игра должна начать установку на ваше мобильное устройство.
После установки вам нужно будет либо зарегистрироваться, чтобы играть в качестве гостя, либо привязать свою учетную запись Facebook или Twitter. В iOS вы также можете войти в систему через свою учетную запись Game Center, но вам нужно будет нажать кнопку «Дополнительно» рядом с другими параметрами, чтобы найти настройки Game Center. После того, как вы выбрали способ входа в систему и согласились с некоторыми положениями и условиями, все готово.</string>

    <string name="setup_title">Как настроить PUBG Mobile</string>
    <string name="setup_description">Выбирайте логин с умом: вы можете играть в качестве гостя, использовать Facebook или Twitter для входа в PUBG Mobile. Facebook или Twitter означает, что вы должны подключиться к своей учетной записи, но затем вы можете синхронизировать свои данные, чтобы вы могли переключиться на другой телефон или планшет, не теряя при этом весь свой прогресс.
Подготовьте свой телефон: PUBG Mobile - требовательная игра, и ваш телефон должен быть в лучшем виде. Удалите с него все, что вам не нужно, закройте все другие приложения, которые могут быть запущены в фоновом режиме. Отключите экономию заряда аккумулятора, отключите экономию данных, отключите ночной режим для наилучшего восприятия. Вы также можете отключить автоматическую яркость - это может затемнить экран во время игры, поэтому вы не сможете так хорошо видеть. Ярче = лучше.
Подготовьте свою сеть: здесь вы не так много можете сделать, но для работы без задержек вам необходимо хорошее соединение с серверами PUBG. Мобильная сеть часто имеет переменную скорость, поэтому всегда используется Wi-Fi. Проверьте скорость своей сети с помощью чего-то вроде Speedtest (Apple App Store, Google Play) и не пытайтесь играть, когда кто-то другой транслирует контент 4K.
Подключите наушники: PUBG Mobile имеет отличный звук, и часто динамики на вашем телефоне не передают его должным образом. Подключите наушники для более полного погружения - это также поможет вам точно определить приближающегося врага.
</string>

    <string name="welcome_title">Добро пожаловать в лобби PUBG </string>
    <string name="welcome_description"> Когда вы запустите игру, вы загрузитесь в лобби, где вы сможете изменить полный спектр настроек, выбрать тип игры, организовать друзей, получить награды и управлять своим инвентарем.
Как выбрать сервер региона: Под большой кнопкой запуска у вас есть поле для настройки вашего типа игры, включая сервер. Нажмите здесь, и справа вы увидите разные серверы. Если вы пытаетесь играть на сервере в Северной Америке из другого места, возможно, у вас просто тормозит, поэтому проверьте пинг, вы ищете приятное низкое число, например 20 мс.
Как настроить частоту кадров: коснитесь значка настроек на нижней панели справа, затем «Графика». Здесь вы найдете частоту кадров. Если все выглядит неустойчиво, вы можете выбрать низкий. Если у вас мощный телефон, попробуйте высокий.
Как установить уровень графики: вам будет предложено при первом входе в систему, но вы также можете настроить уровень графики PUBG Mobile, чтобы управлять деталями. Чем выше, тем лучше, так как вы видите больше, но это может отрицательно сказаться на производительности. Поиграйте с этим и частотой кадров, регулируя, если игра не работает плавно, но следите также за пингом, чтобы убедиться, что это не задержка сервера. Также есть опция автоматической / сбалансированной - это сделает игру плавной и настроит под вас настройки. Включить режим HDR: опять же, эта опция находится в разделе графики, хотя, честно говоря, мы не заметили большой разницы, когда она задействована.
Как отрегулировать сетку прицеливания: коснитесь шестеренки настроек в правом нижнем углу, затем «Прицел». Здесь вы можете изменить цвет прицела.
Включение / выключение Aim Assist: насколько сложной должна быть игра? Aim Assist поможет вам поразить цель, если вы обычно указываете правильную сторону. Это в настройках> Основные.
Используйте гироскоп на телефоне, чтобы прицелиться: если в вашем телефоне есть гироскоп, вы можете перемещать взгляд в игре с помощью движения. Лучше всего, чтобы он помогал прицеливаться, когда вы находитесь в прицеле или используете прицел своего оружия - тогда вы можете перемещать телефон, а не использовать джойстик. Это может быть намного быстрее и естественнее, когда нужно быстро реагировать. Зайдите в настройки> основные> гироскоп, и вы найдете вариант.
Главный совет: эти игровые настройки, указанные выше, можно изменить во время игры, поэтому вы можете переключаться на лету и менять, если вам не нравятся результаты. Однако для изменения уровня графики требуется перезапуск игры.
Как одеть своего персонажа: вы начинаете в нижнем белье, но можете накапливать одежду в своем инвентаре. Вы можете покупать одежду за реальные деньги в Магазине или открывать одежду во время игры, зарабатывая BP и открывая ящики. Часть одежды временная, часть остается у вас. В игре всегда есть одежда, которую можно подобрать во время игры.
Отключите чат или отрегулируйте громкость микрофона: PUBG Mobile предлагает внутриигровой голосовой канал с элементами управления для отключения микрофона или динамика для голоса или регулировки уровней. В настройках> аудио вы найдете элементы управления. Если не хочешь слушать какой-нибудь треп, просто выключи его. Как только вы запустите игру, вы также можете включить / выключить свой собственный микрофон, а также голос других игроков. Начиная с версии 6, вы можете заставить замолчать определенного игрока, но не можете отключить текстовый чат для своей команды.
Измените элементы управления: это очень важно. PUBG Mobile предлагает различные элементы управления для ног и транспортных средств, и вы можете настроить и то, и другое. Зайдите в настройки> элементы управления или настройки> автомобили, и вы найдете варианты по умолчанию.
Измените размер или расположение элементов управления: Да, вы также можете настроить пользовательский интерфейс в игре. В области управления выше есть опция «настроить». Здесь вы можете настроить различные схемы с возможностью изменения прозрачности значков, размера и расположения в соответствии с вашими предпочтениями. Просто немного поиграйте в игру, прежде чем начнете их перемещать.
Настройка стрельбы из дробовика / арбалета / винтовки при отпускании: вы можете выбрать, будет ли стрелять из какого-либо оружия касанием на дисплее или при отпускании. Вы можете заметить, что когда вы нажимаете, цель слегка перемещается, настройка на выпуск означает, что точка прицеливания, вероятно, будет более устойчивой. Однако это не так весело для быстрых действий из дробовика, когда вы находитесь в затруднительном положении.

</string>

    <string name="modes_title">Мобильные игровые режимы PUBG В PUBG Mobile</string>
    <string name="modes_description"> Появляется все больше способов играть, и каждое обновление приносит новый подход. Классическая игра осталась прежней, но аркадный режим во многом изменился, а в EvoGround добавлены новые возможности. Вот разбивка текущих игровых режимов в PUBG Mobile. Доступ ко всему здесь осуществляется через кнопку под кнопкой запуска - здесь вы настраиваете тип игры, в которую собираетесь играть, и как. Выберите другую карту: Начиная с версии 10, есть четыре карты - Эрангель, Мирамир, Санок и Викенди. Вы найдете возможность выбрать карту, как только нажмете кнопку типа игры. Если вы выберете все, он случайным образом выберет для вас один. На разных картах разная местность, размеры и эксклюзивное оружие или техника. Как выбрать одиночную, парную или командную игру: вы можете играть в любой из игровых режимов самостоятельно, в паре или в отряде из четырех игроков, эта опция находится прямо под картами. Есть ежедневные миссии для разных типов игр, так что стоит их перемешать. Иногда вы просто хотите всех уничтожить, иногда вам нужен отряд. Как выбрать режим от первого или третьего лица: Перспектива от первого лица (FPP) дает вам другое представление. В верхней части селектора игрового режима вы увидите вариант FPP или TPP (перспектива от третьего лица). Оба игровых представления оцениваются отдельно, поэтому убедитесь, что вы играете в оба. Как найти товарищей по команде, говорящих на вашем языке: это новое дополнение из версии 9. Вместо того, чтобы быть сброшенным с командой, говорящей на другом языке, теперь есть возможность выбрать два языка в качестве предпочтения. Это будет пытаться подружиться с вами, чтобы вы могли хотя бы легко общаться. Он находится в области выбора игрового режима, как указано выше, но мы не нашли его особенно эффективным. Классический режим Выберите Classic для более продолжительной игры на 100 игроков. Это оригинальный опыт PUBG Mobile, в который можно играть с полным составом на всей карте. Вы можете менять команды и карту для классических игр. Мы по-прежнему считаем, что Classic - лучший вариант, ведь игра занимает около 25-30 минут (если вы победитель). Начиная с версии 15, есть поворот в Classic под названием Payload Mode, который жил в EvoGround, обсуждаемый ниже. Есть несколько аркадных режимов: война, быстрый матч, тренировка снайпера и мини-зона. У вас может быть случайный выбор или выбор, в который вы хотите играть.
Что такое PUBG War? Режим войны - это непрерывная битва с возрождением, в которой команды стремятся набрать 100 очков. Есть 3 очка за убийство, 1 очко за нокаут, 1 очко за возрождение. Вы играете и возрождаетесь, пока команда не победит. Выбор оружия обычно ограничен одним типом, и каждый начинает с оружия и одного и того же комплекта.
Что такое Quick Match? Оригинальный аркадный режим, это 8-минутный матч на небольшом участке карты, обычно с тематикой оружия, например, дробовики или пистолеты-пулеметы. В этом режиме можно продержаться как можно дольше, но он доступен только во вторник, четверг, пятницу, субботу и воскресенье.
Что такое снайперская подготовка? Мы все любим длинное ружье, правда? Снайперская подготовка - это 15-минутная игра только со снайперским оружием.
Что такое мини-зона? Мини-зона доступна только во вторник, четверг, пятницу, субботу и воскресенье, и она дает вам меньшую часть карты для игры, но с полным списком людей и более частыми воздушными выбросами. Он немного более безумный, чем Classic, но ощущается примерно так же. Это один из наших любимых игровых режимов.
EvoGround
EvoGround был представлен в ознаменование партнерства PUBG с Resident Evil и стал своего рода экспериментальной областью PUBG. В версии 13 игры в этот раздел был добавлен новый командный бой насмерть, в версии 15 - Режим полезной нагрузки.
Что такое режим полезной нагрузки? Режим полезной нагрузки развивает классический режим на карте Эрангеля, добавляет тяжелое вооружение, такое как ракетные установки и миниган, броневик и вертолеты. Игра ведется так же, как и в Classic, но вы можете лазить по оживлению товарищей по команде.
Что такое TDM? TDM - командный бой на смерть. Это игра 4 на 4 с командой красных против синих до тех пор, пока одна команда не добьется 40 убийств. Он имеет неограниченное количество возрождений и играет на специальной карте склада, которая достаточно мала, чтобы игра оставалась активной.
Zombie: Survive Till Dawn 2. В этом режиме вы сражаетесь с зомби в течение двух ночей, а также сражаетесь со всеми другими игроками на карте.

</string>

    <string name="tips_title">Основные советы по игре в PUBG Mobile</string>
    <string name="tips_description">Если вы в команде или один, вот несколько советов, которые помогут вам пройти через игру. Лучшая одежда для персонажей PUBG: это не показ мод, это королевская битва, так что думайте тактически. Приглушенные оттенки и, конечно же, камуфляж дают вам тактическое преимущество. С снежной картой Викенди вам понадобятся более светлые цвета, так что белая рубашка действительно пригодится. Если у вас нет хорошей одежды, раздевайтесь в зоне сборки: это немного странно, но когда вы начинаете игру, у вас есть минутка или около того в зоне сборки. Вы можете бросить свою одежду, и другие могут подойти, чтобы поменяться. Затем вы можете провести лучшую одежду. Хорошо, иногда этого не происходит, но иногда вы получаете отличный набор потоков! В зоне сбора есть одежда: в зону сбора на Острове Возрождения добавлены башня и несколько ящиков. У вас есть около 1 минуты, пока вы ждете, чтобы начать игру, и есть одежда, которую вы можете собрать на вершине одного из ящиков (рядом с бочками). Чтобы добраться туда, придется совершать большие прыжки, и это сложно, но вы можете купить себе классную куртку и брюки. При появлении на карте (как это было в версии 8) для вас нет угощений (которые мы нашли). Выберите момент, чтобы спрыгнуть с самолета: PUBG Mobile прокладывает путь самолета по карте, чтобы вы могли видеть, над чем вы будете летать. Он также сообщает вам, сколько людей осталось на борту, чтобы вы имели общее представление о распределении по карте. Используя эту информацию, вы можете выбрать свою точку INFIL, избегая областей, заполненных другими игроками. Большие города привлекают больше прыгунов, поэтому, если вы хотите умереть, прыгайте в город. Свободное падение со скоростью: как только вы выйдете из самолета, нажмите на контроллер, и вы нырнете к земле. Так вы окажетесь на земле быстрее, так что вы не будете падать вниз, пока другие собирают оружие и готовятся убить вас. Ваш желоб открывается автоматически, поэтому вам не о чем беспокоиться. Откройте парашют пораньше, чтобы летать по карте: если вы находитесь вне самолета и видите, что под вами уже падают массы людей, возможно, вы хотите оказаться в другом месте. Выдвиньте парашют вручную, и вы сможете далеко продвинуться по карте в другую область. Однако помните, что пока вы дрейфуете, собираются другие.
Не прыгайте с самолета, чтобы легко убить: вот хитрый совет. Если вы останетесь в самолете, вас выбросит на край карты и вы спуститесь вместе со всеми, кто не прыгнул. Обычно это все, кто отключился, то есть вы можете затем убить всех этих людей и получить несколько легких убийств.
Управляйте картой: карта - ваш лучший друг, потому что она показывает вам игровую область, которая уменьшается на протяжении всей игры. Вам нужно оставаться в этой области, иначе вы медленно умрете. Поместите маркер на карту, и вы увидите его на свем компасе, чтобы помочь вам перейти в безопасное место. Возможно, вам придется увеличивать масштаб по ходу игры, особенно ближе к завершающей стадии.
Избегайте красной зоны: на карте также показана красная зона, которая представляет собой артиллерийский обстрел. Если вы находитесь в красной зоне, есть большая вероятность, что вас ударят, хотя, если вы находитесь в здании, вы сможете легко выжить.
Защититесь с помощью автоматического подбора: ваша бейсболка выглядит великолепно, но шлем предотвращает раскалывание вашей головы, как дыня (обычно). Возьмите этот защитный комплект, чтобы получить немного больше повреждений. Убедитесь, что автоматический подборщик включен, и вы замените комплект на вещи с более высоким рейтингом, когда найдете его.
Установите индивидуальные уровни для получения: есть уровни по умолчанию для вещей, которые вы автоматически забираете. Например, боезапас установлен на 180 патронов на оружие, но вам может понадобиться больше. В то же время гранаты не настроены на автоматический подбор. Зайдите в настройки> подобрать, и вы можете изменить эти значения, чтобы вы действительно собирали то, что хотите, когда исследуете карту. Не любите светошумовые гранаты? Тогда вам не нужно их автоматически собирать.
Получите правильное оружие для работы: оружие в PUBG Mobile работает как реальное оружие: дробовики и пистолеты подходят только для короткой дистанции, пистолеты-пулеметы отлично подходят для замкнутых пространств, когда вы хотите быстро потушить много огня, штурм винтовки - хорошие универсалы. Штурмовая винтовка и пистолет-пулемет - отличная комбинация, а два пистолета - нет. В версии 6 добавлен арсенал, где можно увидеть характеристики всего оружия и модов.
Какое лучшее оружие в PUBG? Ну, краткий ответ - подавленный Узи с увеличенным магазином для ближнего боя - если вы встретитесь лицом к лицу с кем-то, вы можете пустить в него 30 патронов, пока он пытается прицелиться. , В остальном SCAR с прицелом трудно превзойти - он контролирует отдачу, поэтому довольно легко выстрелить в цель. Для снайперской стрельбы AWM, очевидно, является лучшим выбором, но он появляется только в виде сбрасываемых с воздуха - так что более распространенный SKS отлично подходит - если вы можете найти этот прицел 6x или 8x. Глушитель всегда помогает. Собирайте прицелы: многие виды оружия можно адаптировать, а голографические прицелы и оптические прицелы значительно упрощают попадание в цель. В начале игры вручную захватите прицелы и прицелы, которые вы найдете, чтобы они затем прикрепились к собранному вами оружию. Бинго, ты сразу бросишь плохих парней. Если у вас есть запасные прицелы, поделитесь ими со своей командой. Освободите свой рюкзак: если вы несете много вещей, которые вам не нужны, вы заполните сумку, а это означает, что для вещей, которые вам нужны, останется меньше места. Нажмите на свой рюкзак, чтобы увидеть содержимое, а затем бросьте вещи, которые вам не нужны, например, боеприпасы для оружия, которое вы уронили. Вы можете делать это во время бега или в автомобиле. Меняйте прицелы на свои винтовки: вы автоматически добавите прицелы к некоторым винтовкам, но у вас есть возможность оснастить конкретное оружие определенным аксессуаром. Установите 6-кратный прицел на свое 7,62-мм оружие, потому что оно имеет большую мощность и дальность, поэтому лучше подходит для снайперской стрельбы. Избегайте большого увеличения на SMG - они лучше подходят для ближнего боя, когда вам просто нужно стрелять от бедра. Прицел 8x устанавливается только на снайперские винтовки. Прицелы Орды, чтобы ваш враг не мог их заполучить: если вы встретите 8-кратный прицел, но у вас нет винтовки для него, все равно берите его. В противном случае человек позади вас может просто выстрелить вам в спину. Вы всегда можете передать его товарищам по команде позже в игре, или вы можете найти ту винтовку. Используйте глушители: Stealth - ваш друг в PUBG, потому что на карте есть стрельба для врагов, которые находятся поблизости. Оружие с глушителем значительно усложняет обнаружение вас другими игроками - есть глушители для многих типов оружия (AR, снайпер, SMG, пистолет), но вам, возможно, придется вручную добавить его к своему оружию, как только вы его найдете, если у вас уже есть установлен компенсатор. Глушители не меняют баллистических свойств оружия. Некоторые снайперские винтовки, такие как SKS, используют глушитель AR, так что с этим стоит поиграться.
Где мне найти маскировочный костюм? Костюм гилли - это то, что снайперы носят для маскировки. К сожалению, он прибывает только воздушными каплями, поэтому вам придется рискнуть, чтобы получить костюм. Ложитесь во время набега на ящики: когда вы убиваете кого-то, вы можете совершить набег на ящик, который они бросают, чтобы получить больше вещей. Когда вы это сделаете, лягте, иначе кто-нибудь в этом районе заметит зеленый клуб дыма, а затем выстрелит в вас, пока вы стоите и выбираете новую пару обуви. Мастер спринта: чтобы быстро перемещаться по карте, спринт часто является способом сделать это. Вы можете заблокировать спринт, нажав значок бега рядом с картой. Затем вы можете бежать и смотреть на карту, пить или что-то еще. Выпейте энергетический напиток для увеличения скорости: вы будете собирать энергетические напитки в игре. Это даст вам медленное восстановление энергии (около 23 процентов), но если вы разобьете две банки, вы также получите прирост скорости бега. Нужно бежать из здания? Нужно попасть в игровую зону? Перед тем, как пойти, выпейте пару энергетических напитков. Зарядитесь адреналином, энергетическими напитками или обезболивающими, чтобы выжить за пределами игровой площадки: иногда вас застают за пределами игровой площадки в поисках автомобиля. Получите заряд адреналина, и он будет продолжать помогать вам восстанавливаться и задерживать эффекты энергозатрат за пределами игровой площадки. Это отличная тактика, если вы приземляетесь за много миль от игровой зоны и вынуждены бежать в безопасное место. Рывок, вниз, ползание, наблюдение, прицел, огонь: это базовая тренировка пехоты, которая действительно работает - намного лучше, чем многократные прыжки и стрельба. Если вы ведете огонь, двигайтесь и бейте по колоде, продолжайте двигаться, и враг вас потеряет. Затем вам нужно найти врага, увидеть его, поразить цель и нейтрализовать его. Просто. (Но иногда ты просто умрешь.) Плавать под водой: в PUBG у вас неплохие легкие, и в основном они позволяют вам плавать по таким вещам, как подводные реки. Сделайте это, потому что вас не видно и вас не застрелят. При плавании на поверхности вы - легкая цель. Также следите за выходом из воды, пока вы медленно, так что снова легко стрелять.
Не выпрыгивайте из быстро движущихся машин: да, вы умрете. Постарайтесь не разбиться, так как ваш автомобиль получит повреждения. Если вы потеряете шину, она будет ездить не так хорошо.
Будьте осторожны, используя машины для укрытия: автомобили могут взорваться, включая лодки и даже бронемашины. Если вы используете его для укрытия, противник будет стрелять в него, пока он не взорвется, вероятно, убив вас. Применяется обратное - стреляйте в машины противника.
Всегда собирайте аптечки: в вас выстрелят, и вы часто можете оправиться от этого, если вам понадобится медицинская помощь. Подбирайте медикаменты, потому что они часто будут для вас более полезны, чем гранаты.
Помните, что цель игры - выжить: если вы хотите победить, вы можете добиться этого, собирая свое оружие, избегая неприятностей и убивая последних нескольких человек. Цель не в том, чтобы убить как можно больше людей, а в том, чтобы остаться последним выжившим игроком. Спрятаться и держаться подальше от неприятностей - хороший способ сделать это.
Остерегайтесь мостов: по мере того, как игровая площадка сжимается, вам может понадобиться пересечь один из мостов. Будьте осторожны, так как это естественные точки засады, поскольку машины используются для блокирования мостов, поэтому вы не можете просто проехать через них. Если на мосту есть люди, вам лучше плыть - прямо под мостом часто легче. Если вас поймали на мосту, пройдите через край, чтобы выбраться из смертоносной зоны.
Воспользуйтесь первой помощью: в игре есть бинты и аптечки. Аптечки необходимы для восстановления после нескольких уколов. Если вы найдете болеутоляющие, они постепенно восстановят ваше здоровье, а это значит, что вы можете выпить их и начать двигаться.
Как убить себя в PUBG Mobile: возможно, вам просто захочется положить этому конец. Вы не можете выстрелить в себя, но можете убить себя гранатой, спрыгнуть с движущегося транспортного средства, упасть с высокой скалы или утонуть, если вы слишком долго находитесь под водой. Мы не уверены, зачем вам это нужно, но, по крайней мере, вы теперь знаете.
Если вы знаете, что умрете: если вы играете в одиночку или ваша команда мертва и вас сбивают с ног, вы можете сесть и умереть, или вы можете быть немного более раздражающим. Уползите и по ходу бросьте свои вещи. Как только вы умрете, ваш враг подойдет к ящику и обнаружит, что у вас ничего не было. Это может быть горько, но это ваше последнее ура, потому что 8-кратный прицел по-прежнему спрятан в траве.
Если хотите выиграть, смените регион: вероятно, вы все время играете в своем регионе. Но переключение регионов часто будет видеть вас как нового игрока и помещает вас на карту с людьми с гораздо меньшим опытом. Что получить на 10 куриных обедов подряд? Переключитесь на регион, в который вы никогда раньше не играли, и это может просто случиться.
</string>

    <string name="squadtips_title"> Советы по игре отряда PUBG Mobile</string>
    <string name="squadtips_description"> Совместная игра является важной частью PUBG, и вот пара дополнительных советов, которые помогут командам победить. Это касается как классического, так и аркадного режимов. Помните, что ваши товарищи по команде, вероятно, идиоты: давайте посмотрим правде в глаза, многие командные игры представляют собой случайные пары, и вы, вероятно, в конечном итоге получите идиотов. Часто лидер команды ныряет
        в самые большие города (потому что там больше зданий, следовательно, больше оружия) и в конечном итоге погибает в первые 3 минуты. Или вас отвезут в город с тем же результатом - преждевременной смертью. Подумайте, куда вы идете, и если вам не нравится, куда направляется команда (к своей гибели), тогда делайте свое дело. Отключите командный голосовой чат: не хотите слушать, как товарищи по команде кашляют и принюхиваются? Хотите ограничить их жестокое обращение, когда вы делаете то, с
        чем они не согласны? Рядом с мини-картой есть символ динамика - это заставит вашу команду замолчать и избавит вас от лишних хлопот. И наоборот, если вы играете с друзьями, здесь вы можете снова включить голосовой чат. Координируйте свою зону приземления: когда вы выходите на остров, вы можете координировать свою LZ, открыв карту и нажав, чтобы поставить маркер. Используйте приведенные выше советы по парашютному спорту, чтобы собрать всех в одном месте. В противном случае вы потратите половину игры на попытки рандеву (но помните предостережение "идиотов" выше). Продолжайте сбрасывать маркеры, чтобы помочь людям двигаться в одном направлении во время игры. Используйте «следуй за мной», чтобы координировать приземление: в обновлении добавлена функция «следования», которая решает указанную выше проблему, позволяя члену отряда выступать в роли лидера прыжка и направлять всех остальных вниз. Таким образом вы легко попадете в одну LZ. Однако, если человек, за которым вы подписаны, не знает, что делает, вы можете «отписаться» после того, как спуститесь, и выберите свою точку приземления. Вы также можете использовать следование по земле.
Найдите членов своей команды: если вы не вместе, вы найдете расположение своих отрядов, отмеченное на карте и в пользовательском интерфейсе, что позволит легко найти дорогу к ним. Держитесь вместе, но рассредоточивайтесь: группировка позволяет легко убить, рассредоточение означает, что любой враг должен принять решение. Это также означает, что вы можете использовать взаимосвязанные поля огня, чтобы поразить любого врага. Не стоит, например, сбиваться в кучу вокруг упавшего ящика, так как вас унесет очередь из пулемета.
        Сражаться в команде - лучший способ победить. Изолируйте угрозу, прежде чем возродиться: вы можете оживить членов своей команды, когда они ранены - это, пожалуй, самая большая часть работы отряда, - но не спешите, как только они упадут, - вас, вероятно, подстрелят. Следите за индикатором здоровья вашего партнера в левом верхнем углу, пока вы устраняете угрозу. Если вы умрете, пытаясь оживить свою команду, вы все проиграете. Если в вас стреляли, залезьте в укрытие, чтобы не было видно вашего товарища по команде. Не раскрывайте своего товарища по команде, ползая прямо к нему: вы можете видеть своих товарищей по команде, но враг может быть не в состоянии. Если вы сразу подползете к ним, когда вас выстрелят, чтобы воскресить, враг узнает, где находятся ваши союзники. Лучше отправиться в укрытие - и позвольте товарищу по команде оживить вас, если это безопасно. Не волнуйтесь, ваш товарищ по команде знает, когда в вас стреляли. Используйте врага впереди, чтобы поделиться обозначением цели: в текстовом чате есть опция «враг впереди». Используйте это, глядя на врага, и эта информация будет передана вашей команде. Вы не можете выкрикивать приказы управления огнем, но вы можете точно определить противника для эффективного командного огня. Главный совет: вы также можете сделать это после ранения, чтобы помочь своим товарищам по команде.
Поделитесь набором, который вы найдете: вы можете сообщить товарищам по команде, когда вы найдете что-то, что им может понадобиться, с помощью текстового чата - просто посмотрите на элемент, откройте меню текстового чата, вы увидите возможность сказать «У меня есть SLR» или что-то еще. Используйте голосовой чат для координации тактики: снайпер-одиночка может стрелять только в одном направлении, а командный чат - хороший способ решить, как координировать действия. Отправьте бегуна, чтобы вызвать огонь, пока другой наблюдает, и вы, вероятно, заметите дульную вспышку и сможете убить этого снайпера. Как убить товарища по команде: если вам нужно избавиться от кого-то из вашей команды, то лучший способ сделать это - с помощью гранаты. Вы просто должны убедиться, что они не увидят, что вы бросаете его в ту же комнату, или используйте вместо этого Молотов, чтобы сжечь их. Это не совсем в духе командной игры, но иногда нужно.
        Если вы кого-то убьете, у него будет возможность заявить о плохой игре - и это будет считаться против вас как игрока. Как выиграть TDM: Чтобы выиграть командный бой на смерть, лучше всего использовать тотальное нападение. В центре карты находится ПИЛА, и ее получение означает, что вы действительно можете уничтожить врага, доминируя над областью с сильным огнем. Как только вы умрете, возвращайтесь туда - попытка спрятаться или отступить от врага, скорее всего, приведет к тому, что вы прижаты к области своего возрождения и не сможете вырваться.
</string>
    <string name="payload_title">Советы по режиму PAYLOAD PUBG</string>
    <string name="payload_description">Режим полезной нагрузки сильно меняет игровой процесс в PUBG. Элементы управления остались прежними, а принципы остались прежними, но ощущения очень разные из-за тяжелого оружия и возможности возрождения.
Как оживить товарищей по команде: когда товарищ по команде умирает, вы можете собирать не только его оружие, но и его удостоверение личности. Вы увидите и индикатор на карте, показывающий, где погиб ваш товарищ по команде, и пока он все еще находится в игре (наблюдая), вы можете забрать карту и отнести ее на башню связи, чтобы оживить их. Вы просто подходите к основанию башни и можете вызвать возрождение, когда ваши товарищи снова прыгают с парашютом в это место.
Как найти вышку связи: башни связи показаны на карте синей точкой. Вам нужно отправиться в активную башню, поэтому убедитесь, что она действительно живая, прежде чем отправиться туда.
Использование гранатометов и ракетных установок: существует целый ряд различного тяжелого вооружения, и у большинства из них действительно нет очень полезных прицелов. Для чего-то вроде M79 (и обрезной версии, которую можно носить как пистолет) вам нужно будет высоко прицелиться, чтобы граната упала в нужном месте.
Предупреждение о вертолетах: вертолеты - это весело, но они также являются легкой целью. Вы получите предупреждение, если кто-то заблокирует только ваш вертолет - если они это сделают, ваш лучший вариант - прыгнуть, иначе вы погибнете при взрыве.
Остерегайтесь засад вокруг павших товарищей: когда вы спешите собрать удостоверения личности своего товарища по команде, остерегайтесь засад - это простой способ уничтожить всю команду, пытающуюся собрать карты.
</string>

    <string name="winingtips_title">Советы по победе в PUBG Mobile </string>
    <string name="winingtips_description">
 Все вышеперечисленное сослужит вам хорошую службу, но битва в топ-10 - самая ожесточенная. Вот несколько советов, которые помогут вам пройти заключительные этапы игры. Возьмите свою SAW или снайперскую винтовку из упавшего ящика для пополнения запасов: вы заметите, что есть регулярные воздушные капли с красным индикатором дыма на оружейном ящике с отличным оружием - обычно это SAW или снайперская винтовка. Следите за ним, потому что у него есть оружие,
которое поможет вам победить - или даст вам возможность стрелять из снаряда тех, кто собирается собирать с него. Выбор за вами. Следите за ракетницей: это было дополнение версии 8, позволяющее запускать сигнальную ракету, чтобы вы могли позвонить в личную аирдроп. Это здорово, так как припасы приходят к вам, но ваш враг тоже увидит сигнал, поэтому ожидайте, что вызовет огонь, как только вы приблизитесь к этому ящику. Если вы находитесь внутри игровой зоны, вы получаете оружие,
  если вы находитесь за пределами игровой зоны, вы получаете бронированный автомобиль, который выдержит много огня, но все равно может быть уничтожен. Будьте осторожны, когда вы стреляете этой ракетой - если ваш ящик приземлится на крышу, вы не сможете добраться до него. Застегните пряжку ремня в грязь: по мере того, как безопасная зона уменьшается, вы окажетесь в непосредственной близости от всех оставшихся игроков. Вам нужно быть на животе, чтобы выжить, поэтому, как только круг станет маленьким,
вам в основном придется делать все на ползании, иначе вас застрелят. Следите за звуками на карте: когда люди двигаются в транспортных средствах или стреляют, на карте шум будет отмечен оранжевыми отметками. Используйте их, чтобы убедиться, что вы знаете, где происходит действие врага, чтобы вы могли его избежать, наблюдать или вступить в бой. Используйте свои гранаты: когда вы находитесь в грязи, вы часто не сможете увидеть своего противника для точного выстрела. Попробуйте бросить гранату, и они убежат,
чтобы не дать вам стрелять, иначе вы можете ранить или убить их. Коктейли Молотова особенно эффективны, если вы точно не знаете, где они находятся. Там, где у вас есть гребень, бросьте гранату сверху. Наконец: как долго длится мобильная игра PUBG? Примерно 30 минут - это безопасное предположение, если вы играете в классическом режиме.
</string>

    <string name="admob_id">ca-app-pub-6134429316117153~7310429135</string>
    <string name="splash_banner_id">ca-app-pub-6134429316117153/4391965213</string>
    <string name="main_banner_id">ca-app-pub-6134429316117153/2741446977</string>
    <string name="details_banner_id">ca-app-pub-6134429316117153/1236793611</string>
    <string name="splash_interstitial_id">ca-app-pub-6134429316117153/629754860</string>

    <string name="test_banner_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="test_interstitial_id">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>

</resources>